[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(90)

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
可以試既牌子唔多
有時會太多人

In-Custom Pro
星際2樓

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
沙田新城市，高登*，旺電二樓(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

留名

有冇人試過EarSonics 隻Grace?評價如何

係咁冧價

依家10,000有找

本來成兩皮😂究竟呢隻野發生乜嘢事

EarSonics 見佢好多耳機都狂冧價

但係依個品牌啲耳機又唔差喎

放99.99%新 Fender ten3 行貨，保養去到2020年11月27號，乜都齊，$4200 有巴絲有興趣可以留tg

可能代理marketing做得差 無咩見過earsonics 賣廣告

N8 第35日 見到aroma 乾 又想試

係開頭個格定得太高吧

隻grace真心唔差！我原價買

呢排UE係咁減價我同fd都整左隻18+ pro
唔使一皮好抵屌

以環保嘅角度嚟講真係唔差

唔係佢抵 應該係講以ue今時今日既聲同叫座力賣唔得貴 用要迫人用ipx頭已經令好多人卻步

都冇線換 可玩性抵

當年其中一隻令我入耳機坑就係tf10pro
所以點都想整番隻UE CM

Tf10 pro係Jerry Harvey 做 佢都走咗出去自己開公司整啦

有線換 但條線粗少少都整唔到ipx 而且又要收人專利費 搵鬼幫佢整線咩

N8第5日，應該耳模都未到64

我上年black friday訂, 25日...
bass堅正
用iphone都推到

25日就到貨？

我睇之前訂多數4-6星期到，不過今次black Friday 平過上次話好多人訂。

我23號訂，嗰陣老闆話今次會多人訂（平得多同長左優惠期），要預兩個月左右先到貨

台仔有單試機比人用M7換M9真心唔明 背板都唔同，你話XBA A3同XBA Z5唔睇字就話難認啫

咁佢有心換你，你又真係唔會估到，有時試得耐都唔記得拎咗咩出嚟畀人試，到放返上架就發覺。。。已經多咗隻m7

你地會用咩dap配對n8？

又係呢間舖
聽講有台仔會霸佢地間試聽室黎交收二手野
上年又有啲閪仔試聽偷走對m9

咁仆街 霸住個廁所又唔係柯

睇過台灣嘅耳機交流Facebook group先知，呢間舖係台灣黎講可以試嘅款已經算齊，但係真係買野嘅人好少，仲要比人咁濫用間舖

咁樣去玩串個場
無品嘅人真多

我用金磚
btw我冇訂n8，因為聽左u18t返唔到轉頭就直接要咗u18t鳥

睇返巴哈呢篇文先醒起個賊唔淨止偷耳機咁簡單

最仆街仲要拎去其他論壇到賣（當然比人踢爆左

所以話呢個世界好大真係難做

我睇完感覺店家已經好好人，人地想生意同樂趣並行，結果太好人就引黎呢啲不必要嘅損失

我用黑磚

台灣人普遍太善良

小墨菊

台灣最美麗的風景...

有冇巴打用緊m11 pro?有咩評價？
諗緊zx507定m11 pro 好啲

13號好慢長

QA390幾時到等得好辛苦

我都要等13號但完全無咩期待

唔會，值得升級

但JH依家啲機

起馬好過ue 先啦 同shure 一樣 成世都無轉款

其實有樣嘢諗咗好耐都唔明點解UE 11pro會可以賣得貴過JH 11 pro

分別有幾大？

兩個聲底，黑磚back ground乾淨好多，分析力爭好遠，自然好多

係呀有新款 但冇邊隻打得出名堂呢 而且啲價
相反UE唔轉款食老本 但本身質素係唔差 肯降價 都叫仲有得打
同意上面位巴打 9000找1蚊有隻18+pro我覺得係算抵玩

shure以前都唔算好掂 依家簡直垃圾 唔轉款真係狗也不屌

買左黑磚令我入返坑

lm

可以聽埋金磚，我係聽埋佢先由小黑跳上去

屌佢老母UE第二次減價多過第一次
屈鳩我一千蚊

Same

想買都買唔到了

反而live上一次平啲 今次貴一千

依家D player得返SONY同AK可以一戰? 我想要出到2.5balance既player 有無平D既好介紹 2手唔想要

Shure我覺得當年得E2G係抵買，幾舊水但係同價超班。

佢當年隻E500係咪世界上第一隻三單元

新手用緊n3ap喺iPhone聽Moov

如果想用DAP，係咪隻耳機要upgrade先

唔記得係10pro定佢先喇，出10pro嗰陣我做左隻UE5c。

依d真係諗多兩諗就冇

好似唔係 1998年UE7 三動鐵IEM好似係，不過唔知佢IEM係咪定義做CIEM

咁就唔知了。

reference8已到手
開心使用中

UE當年有隻5eb玩圈鐵應該係業界先河

5eb bomb得太勁，bomb到頭都痛

邊度有得試

十幾年前喇，我諗絕左種啦

墨菊

出完N8大出血

金磚真係累人累物

我唔敢去試金磚

THX 我搵搵info

試完返唔到轉頭，我就係人版

我本身都係想出N8，聽完U18t後就再聽唔返N8，特別係用咗條Silver 4去試，簡直不得了

筆直有限淨係出到N8

望住自己荷包就識調轉頭架啦

我一定要圈bass，18t 對我來講太清太冷
利申聽歐美r&b pop

你冇買到咩？

今日去去試左隻
in ear sd5
戴起上黎舒服到

銀包冇錢啦 好想衝

2pin一早冇晒課
第日去試機諗住買
349美果條金線
點知都冇埋
好SAD

massdrop見到nuforce hem4都係75usd
訂唔訂好? (用緊qdc neptune)

金線唔係有咩

alo個網得返堆iem比人揀
啲線冇哂

Gold 16好正

大家點睇神圈？

抵唔抵買 現家7000幾

試過一次，完全唔明有幾神

原來如此
最緊要啱自己，希望各位巴打都早日收到貨
btw 大家有冇要64送嘅Purple Crush
面板？

加埋條Dream Duet試聽過，覺得好似訊號轟炸咁，啲野一下子湧晒出黎咁。不過每個人聽感唔一樣，巴打可以去試聽一下，可能你會有唔一樣嘅感受

不如加少少買ier z1r

真．神圈EX1000 二手都係兩千蚊內咋嘛

Ex1000 好先配得上叫細圈 賣唔到ex1000 咪買ex800st 囉

好食推力，不過抵買

二手圈仲教人買二手

二手ex1000都隨時好過家陣啲垃圾

贊同

N8聽edm一流

冇撚有錯
邊忽神

Ak 又出部黑sp2000 水班fans

等睇出埋金

大機唔會出金 今次係黑鋼 但應該會好似上次咁出埋黑銅 又水多一筆

大把單圈好過佢 歐美 xelento ie800s 日本 fw10000 a8000

神棍一改名做神圈，即時呃到唔少人上當 講臨場感唔及 xelento，樂器演奏又唔及 ie800，高頻又普普通通。

btw，試左鐵三角首款圈鐵 IEX1，質素好普通，人聲後，音場唔濶，無女毒，擺明呃錢

minor點睇, major都係大陸吹得勁

返而Final個隻有d驚喜

F8000?
final 啲單元不嬲貴精不貴多
係而家單元橫行嘅情況下都算清泉

a8000
final 近年D機 個定位都係好怪
中低價機 但中低價 dap 推唔起 但買得起貴dap又未必會買佢
外殼上又好似無以前咁有誠意 隻隻都差唔多樣 旗艦同中低差唔多場
而且無咗以前個種聲底同貴氣

唔係喎 我覺得make 1 好正

打錯左a 去 f
的確好多人會覺得買final 唔"抵"玩
平嗰啲又唔係人玩
似玩人多

make 1 係正 我自己都有 但做唔返以前銀子彈個種咁勁既野 而且老細同工程師都死咗

班ak fans係咪真係會每部都買齊咁癲

喺老秋試過minor 反而唔錯 但點唔錯就唔好記得了好似係清聲底 音場幾闊

要幾有愛先會買齊

唔係買齊 佢地係放之前個部買新

買cu最保險，以sp1000為例，都係cu最正常

係咪同上次1000黑咁又玩限量呀？

各位Ching,請問$2000左右budget 有咩推介？想要低中高都夠，平衡d果種

啱啱買咗隻final audio b3
我自己覺得好好

係 全日本應該分得60部 應該得好少貨

Thx 巴打 研究緊 ，仲有冇其他選擇？

B3 唔算平均 中高向黎 平衡的話 唔介意個樣同要日本訂 可以試artio rk01 或者sony Ex800st

啱啱壞咗隻orion ck
本身好鍾意 停埋產

好鍾意啲聲
本身用緊orion ck

試過日系 Artio CRV1 其實幾好, 高中低都有, 質素中上, 不過係個單元插頭怪怪地, 用 3.5 插頭, 又無行貨, 唔係入左. 另外, 仲有 EPH-200 都唔錯, 人聲樂器好平均.

咁兩隻都係中高音機 再升級應該去試333

佢地有係香港搵人做代理 但最後無成事

因為我自己麻麻地啲低音太勁啲耳機
試咗campfire隻io 外型好靚
但一比較落就差好遠咁

產品線太少, 做代理無咩肉食 ?

btw, 其實我係試左 CRM1, 上個月試果時 CRV1 仲未出

唔知點解 不過佢地個半永久保養應該有人會卻步唔做

我都係，太勁低音，會聽到想嘔

前幾日上信和9F（唔開名） 問佢budget 2000有咩推薦，老細話水月雨kxxs同blessing 巴打們有冇試過？我試過唔錯 ，比我本身隻ie40 好好多

Btw邊隻係333

Fitear 333

呢隻係cm耳機嚟？
好似好貴咁

未買但試過真係正

可惜金磚無Android

金磚要Android 做咩 仲咗咪仲衰

其實campfire嘅包裝真係好鬼靚仔

我，本身想要第二隻面版
不過要加幾舊
都係囉d錢去換綫好過

好耐之前試過 u18 個高音念念不忘
但我平時其實鐘意低音嘢
所以都有試n8
可能嗰日就咁用iphone 推唔起
之後試u12 覺得好過n8

u12 u18 爭扎左一陣
最後都係u18
入手第一隻CM
用緊AKG n40 真係大跳級

包裝有鬼用咩 唔好聲比你個盒包金無用啦

始終N8有隻圈，Iphone吃力d既。

我要左purple crush,原本自己都鐘意紫色，配solid black
Day 7

啱嘅 我都係咁話
Between其實隻fitear333
咩來頭？
Google無乜資料
我唔太熟耳機 好耐無研究

有冇rk01聽感

我整cm 一定整全透明 除非無得揀色
透明先最考間廠手功

有冇師兄 X軒 做過Cm 64 N8. 等好耐？ wts 問又唔覆

我以前隻UE CM透明紫，黃左好那核突，所以不了

中性聲 密度算高 食線 所以換線好玩 但唔好戴

整黃色透明咪無事

我頂不過64無透明黃

呢間嘢問十次先答一次，十足唔想做你生意咁

關唔關物料事？

咁又唔知喇，始終好多年前產物，design都轉左咁耐了

Day 8
我覺得佢成個Black Friday 嘅貨一次過寄

我原先諗過買VE
不過好多人話佢手工差左，代理又衰
見到64 7折就轉左駄了

我都要咗Purple Crush，不過配透明殼，加埋個自high用嘅artwork
我去訂嗰陣老闆係咁講，預計最快都要1月中先返貨
我已經Day14

請問有無500樓下lightning頭 入耳式耳機推介 雜食

司徒夾帶條片講到岩岩出嘅時候日本都賣到斷哂貨
睇黎唔係怕唔賣得

點解campfire會有咁多信徒
琴日得閒試左仙女同Atlas
人聲合格
但係後面堆樂器我覺得直頭係一塌糊塗

屌。黑磚個殼甩唔番出黎

正名係private 333
比較平淡清聲
唔會聽到攰嗰種
印象中仲平過某公廁

喔你夠膽質疑bonefire
等俾人杯啦

邊度可以買到方皓玟嘅歌？qobuz英國網唔俾用香港信用卡買 (平時用開vpn轉美國買，但係方皓玟啲歌美國買唔到)

想問各位紅色圈住個位點甩出黎?。我甩到左甩唔到右

話說有冇啲咩圈同xelento差唔多level又抵玩呢，玩咗一排有啲厭，有啲身痕添

想問下其實有無鋪頭有trade in做
想放hiby r6 pro 同對acoustune向上升級

你當自己無訂過，忘記佢，時間會過得快好多

因為ect 做代理 所以有一班打手

都係，ECT好落本賣廣告

兩年前，我啱啱入坑，一聽綠仙女就返唔到轉頭（鍾情女聲，綠仙俾到我）

再講多少少，一黎果陣無依家咁多選擇，二黎綠仙因為易入口，引左好多新手。

第一代公廁

嗰時334已經完勝佢 只係普通新手好難對fitear有認識 但ect就周圍賣廣告 請打手 吹隻野
而且個人認為仙女隻色好7 又唔好戴

熱潮一過，周街都二手

其實隻野係第一感覺好聽 好似試聽個下好正 但返到去唔耐聽 所以好快有2手

shure有出新嘢，無人跟啫，今年vgp2020又拎金獎

琴日last一日八折喎

隻野好耐啦 舊式靜電黎要拎多部dac/amp 先用到

支那貨永不錄用

綠仙高音上得好盡，低頻又唔會太少，聽開 acg 毒毒應該幾啱。綠仙呢個名確係改得幾好，加上個樣又幾特別，試一陣就好易中毒(伏) 因為訊息量超多，聽耐d耳仔好易攰，而且三尖八角唔係人人戴得舒服。

聽開acg 多數會買fitear多過綠仙 加上多數acg歌手同聲優都係用fitear

聽開嗰隊polkadot stingray主音雫都係Fitear

80%日本歌手都係fitear嫁啦 其他咪just ear同 canal works

我覺得佢有得整紅藍導管（唔知有冇叫錯）果度好正，但係個面板就得淨色太雞

都係佢特色，一睇就個firearms

Fitear

有d想入zx500+ m7 個package, 想問下walkman依家有得係機到直接create playlist 未

我有隻全透明好靚
佢個母座係個面板到 所以整唔到art work 但咁做隻機唔洗咁凸同母座個角度彈性d

反而幾鍾意淨色
幾襟睇

高音多 = 上得盡？

EX1000 應該冇咁易推爆嘅，所以我覺得千零蚊買得過

有機會煲衰聲

用kse同假靜電比

用電腦煲機得唔得的
Player未到

有冇人試過sennheiser momentum free? 音質如何

第一次聽覺得好毒，再細心聽多兩次就開始覺得好攰唔想聽落去，最後就冇買到，後來見到咁多二手拋出黎，有少少慶幸自己冇買到

巴打講得啱，等我努力工作，忘記佢嘅存在

等埋先啦 反正zx500 最少要煲佢200個鐘

原來player都要煲嫁

梗係要run in啦

新just ear 香港應該會出 而條4.4線係公怖咁之後就可以配返

神圈

有冇啲用電話推都唔會咁難聽

CKR100

$3000有冇耳機推介
聽開pop rock ,classic rock
本身用緊ie 40 Pro但厭厭地
有冇師兄有好推介

咁如果換線 條reference 8 洗唔洗煲

我用緊AKG n40 + PW Audio No.5 線
而家N40 $1800 左右真係好抵玩，三頻平𧗽
加條銅線低音再提升 (~$1000)
啱你 budget

thx 遲啲出去試下

一樣要煲，其實唔洗理佢

慢慢聽，會覺得越嚟越順滑就得

想問下各位巴絲
我有隻final e2000應該係斷咗線，左邊無聲
過咗保養值唔值得拎去整

買過隻啦

好啦唔該晒
用咗一年都無

Ex800st

仲有冇！貴多少少都唔怕！

ie400pro

一年都冇應該未過保喎

我acger+聲豚 好想同主推同款但fitear真係訂唔落手 硬係覺得隻隻都好濛 係air2叫啱聽 但又冇色揀...

利申：綠仙打手

聽過下,低頻清過40pro好多
但想換線好麻煩
同埋想試多少少其他耳機,感覺40同400聲底好似

可以買番原裝4.4線？

佢可以買 但可以去cs配 但未知佢幾時會開賣 可能要2020年頭

佢唔可以單買 但可以去cs配 但未知佢幾時會開賣 可能要2020年頭

圈我唔敢亂推呀！因為炒車通常都係500個鐘後嘅事

講真 圈就真係好難有貴機但又易推

1551手機都推唔哂

玩緊535 想升級 想人聲靚d 有冇咩推薦？

我以前有對E3000唔見左

低中價圈 手機都已經未必搞得掂啦

所以除咗ckr100真係。。。無咩推介到。。。
EX800st啲師兄用6.8推
所以都唔洗點諗

新手想問有冇咩平價DAP係好過iPhone

定係好似Cayin N5ii，Fiio M7 M9，Sony A57之類都好過用iPhone聽

用緊平嘢n3ap

係唔係用番原本條3.5一換一？

等部zx500到咗就拎去試下隻335

比錢當消耗品咁配返

試過綠仙 除左女聲
個人覺得可以話其他也柒都冇
縱橫向音場樂器低頻層次分離度

渡銀既銅線/銀/銀合線係咪可以減低個低音

ls50 轉e40 好唔好，聽人聲多
筆直1000左右

Exxxx technology

耳聽為實
如果因為打手而買 咁就祝佢好運
當然如果真心真意就另計

喺日本買嘅，唔見咗張單啦

唔係過咗，打錯

真心真意都祝佢好運啦

銅線都唔一定低音多
睇你搵咩銅線

正如銀線唔一定高音多

好多人都入咗呢個誤區

Ex800st我一直都係直推
咩叫唔使點諗？

想問問大家意見
用緊R6 pro 建唔建議預購ZX-507
如果買Zx507 想索性買埋m9

去試咗507+M9組合睇下啱唔啱聽再講

而家係咪出晒demo有得試
我用緊1551cu唔貼耳 忍左好耐

Me too, 2pin 4.4都未寄

應該發揮咗一成嘅

不如搵日你俾個發揮曬十成嘅組合我見識下？
應該都好多朋友會有性趣

E40 女聲係好過 ls50，但唔好戴，線又太長，唔建議。一千價位可以試下 ie40 pro，eph200。

時移勢逆 依家讚綠仙反而比人屌

自己本身幾鍾意冷聲 覺得舊版綠仙係真係好聽㗎講緊殼會甩漆 啞色導管嘅初版 到中期嘅拋光導管版已經開始暖左2019版改埋導管口就唔知點了 冇試過

利申：比初版demo呃左去買中期版

一人拎一隻出嚟睇下係咪得返一成功力
我諗好多人有興趣聽下煲耳機方式嘅分別

好啊，約個日子？

Btw 入TG group約交流啦

我諗住買隻新Ex800st 黎做實驗

sony店有

非常有性趣，幾時約？

買囉，三個唔同嘅煲機方法應該會更有趣

好呀

覺得 Fw1500 木頭果種鬆化味減左，但女毒多左，低頻壓迫感無咁強，比 fw1000 較易入口。

仲係用緊初代綠仙，配黑磚，暫時無投訴

之前有巴打話怕左太勁嘅低音，我都一樣

下隻再換應該係整CM耳機，到時先再比較

死link喎

點樣入TG?

入左

苦主

我十月入手全新2019 綠仙，覺得分析力都好夠，下星期507到手就換埋條reference 8 睇下有咩分別

下隻會aim 直上64

最近換咗新earphone想放咗舊個隻
ckr100, 原廠線斷咗, 換咗淘佬2.5爛鬼線(唔記得咩線嚟)

reference 8我都有條 搞到隻仙女不倫不類

64就...唔講了 費事比信徒屌

初代綠仙
一樣唔鍾意多低音
btw我覺得綠仙咁好賣係因為個款幾靚仔
因為我鍾意嘅耳機大多數都唔係大眾調音
通常都冇咩人提

係咪bass 多左 高頻冇咁sharp 我諗住用黎試玩4.4炸

樓主浦頭未
定係扮鬼扮馬緊

此話題已完
聲大大冇貨賣

靜靜雞俾負皮

唔知邊個畀負評你啦
我甚少畀負評

用返Sony zx300 佢最初一出係咁配搭

你用fb問可能快啲 我都係fb問 過陣就答

搵到黑仙可以試吓

咁要用埋佢條升級線？

如果鍾意原本條線就可以sony cs配返n3bp條線

巴打，我上Sony見到有2款

星紋$1080

8線編紋$1780

想問有咩分別？

1080 鍍銀 1780 純銅 兩條放落n3ap都有d重 特別係1780個條

想問吓我有隻Jabra elite 65t, 用咗一年三個月，唔係日日用，但啲電已經廢咗好多，係咪正常
我諗聽一兩粒鐘，個叉盒叉一叉，已經變橙燈

我都有好多條 未開箱既都有 都唔知用黎做咩好 sony d贈品黎

早知果陣問你買啦

咁巴打你話嗰條升級線唔係依兩條

唔係
係n3bp 條原裝線 要上返sony 客務中心先配到

Sony依家仲差緊我一條

上肥花放左佢，唔好蝕嘛

諗住送條比fd 其他諗緊點玩 可能爆開部zx300 換金寶線

係咁上下啦 總之整體暖左濛左 咁仲係綠仙咩

加埋我，用左8年睇下有冇分別

佢潛咗水

年頭係新加坡 Sony Store 見到，唸左陣最後無買到，有d後悔。

睇到依隻經典盒就知係正嘢

7550同Ex800st 係有分別

對用緊嗰條有咩不滿先
又或者 有咩期望

部AK SA700定價成萬話又話中階係咩玩法？
而家入SP 1000m好似都係差唔多價錢

各位C hing 想問下 一個江湖傳聞 耳機唔用一段時間佢嘅震膜會硬化係堅定流？

砌部電腦用左7k
但買耳機用3~4k會唔會好on9

旺角sony store是咪有zx507 + m9試？

有冇人同我一樣買太多耳機聽唔哂 但又唔捨得比錢攻頂退燒

我都買有好多機聽唔洗 但用黎用去都2-3隻 反而player全部得sony機 而且d平耳機好多買咗煲好都係放係到

咁我仲on 9
64 CM 貴過部Mac

入左隻公模耳機

想知點睇隻耳機有冇倒滿個樹脂殻

扑爆佢黎睇

係

試下ie800s

試過都同zx300好似冇咩分別，一樣推唔晒m9

人聲有清左dd，音場濶dd
就算 4.4 用黎推 M7 一樣唔夠力。
盲衝果d

有

加加埋埋夠買隻IER-Z1R

我d耳機加埋夠買索六萬

買咗，但又要搵嘢推，而家用緊黑磚但前幾日試咗電磁爐同六萬念念不忘

我仲係新手嚟，唔好串我啦

電磁爐夠推 應該係最簡單既方法 但係會有d暖

原本我都想買Z1r 但係a8000 係日本講到可以同z1r比

why not both

無錢

其實我用緊r6 pro 其實係咪可以唔換住

ZX300 + android 你覺得比6K值既咪換囉

想敬下老，有無邊度有得做平平地既CM?因為佢耳仔連airpods都戴唔到。

其實應該係如果唔介意r6 pro個底燥同干擾問題可以照用住先 而且R6 pro係大力過zx500 但相對控制力無zx300咁穩陣

comply幫 airpod 出咗隻專用耳膠 試過未?

真係衝咗 純粹唔想用磚果重size同冇player係手
有冇人哩幾日行開有見到有mon貼/case賣？

Thanks 巴打， 佢耳膠過敏, 我諗要CM先幫到手

干擾問題有時有啲燥
雖然有時會支支聲 但都算可接受
上網睇spec zx507推力無r6pro咁好
聽日trytry m9先

睇下aaw同jomo，入門價錢三四千到

我之前係星加坡做野整左隻aaw axh cm
聲音ok 啦,可能無大牌子咁突出。但三四千有隻cm算幾低

onkyo cm都好平,可以一試

a8000 個外型無咩吸引力
無final hi end product feel

咁你隻機用黎聽聲 又唔係睇樣 而且如果佢做返以前d high end 設計就唔係收你一皮半 而係收你3皮野啦

Erlkönig個外型夠哂hi end
巴打有冇興趣買返隻返黎po個開箱文

Sp1000 加amp 推Layla 認不得了，同埋原來Sony 個remote control 到sp1000

*認真不得了

屌我又係
但退燒目標係VE elysium 唔捨得買

咪玩啦 ve13得個呃錢可換面版
整體都係一大舊嘢咁
有cm版先考慮吓

都係
以前隻lab ii真係有一半賣設計

1000mrg 唔知得唔得，得就即刻

咁我仲on9
唔計我之前放左既野
剩係計手上有既音響野
已經有差唔多10皮
平時飯都唔係好捨得食

Ve13 好聲就係因為個外殼
邊有可能出cm

海皇星條線壞左諗住去買條線係咪就咁配返CM 0.78插針既線係咪就岩插

Aroma star la, under 3k

Ref 8 到手
無我想像咁好聽

Ten 5同m9 大家點揀

要做實做到 但以ve既速度同金屬cm既難度 成大半年或者一年先交到貨 而且收你成5-6皮 咁都未必有人買啦

你太睇小d米王

最少呢到好似無米王先啦

想問下神圈既用家

有冇邊隻耳膠推介？
唔知點解帶極都唔貼耳
0隔音

哩句說話出自你把口無乜說服力

咪屈 我用緊final e1000 同e3000 加iPhone 條jer

換咗對耳去喇

Why

今日丫ma,啲精兵都無出動

咪屈 我日日都帶e3000出街

準備去整cm, 想問下巴打係係咪整之前都去洗耳 ?

同問

Z1R+SP1000 AMP用家
開high gain聽好撚正，換埋條cleopatra高/低音更加出
不過唔係每隻耳機駁AMP先好聽UE 18+pro用番SP1000 2.5好聽啲

整耳印之前都會check下隻耳乾唔乾淨
整唔到先去洗都ok

Thanks,咁我去整左先， 睇下得唔得

e1000 e2000 e3000

係日馬買左呢條線俾Angie用今日收到，手工唔差高音伸延同音場都好左好多，$1500抵玩

VE / empire ears / UE cm大家點排
今日試左VE3.2 不錯不錯 budget 10k至13k

有冇啱做gym嘅耳機推介
利申 完全唔識

隔離true wireless post 問

ok thanks

想問一下20000budget
有咩入耳式耳機 推薦

ier z1r開心使用中

有冇分析力特別強 嘅選擇？

我覺得都好夠，你真係想要好強分析力feel嘅可能要多單元動鐵

可以聽下 64 audio A18t，不過黑五完咗無耐，唔知新春有冇做折，記得去年好似都有做

唔該晒
咁如果有做折可以係邊度睇到？

是但科勞一間(叻高 _軒 右店之類)都得 有做特價會宣傳

想問訂左zx507嘅巴打，係咪收到sms/email通知先可以去攞貨定係聽講左聽日有貨就可以直接上

利申：上網訂

我都想知

有無巴打試左隻新國磚 Questyle QPM?

支那不了

係dma訂左，諗住聽日放飯就爆上去

有無ALO REF8既巴打收到條線了？
想問下你地係咪都無盒裝

我得呢2樣嘢

3000筆直 有咩player推薦
想玩4.4 用緊dx120

有盒

我上網訂個時佢話13號3點後先有得攞機

有盒仲要加多層泡泡紙

難道2pin冇人權？

你係官方直送定係搵其他集運

利申我係訂mmcx 4.4

直送
點解我咁多災多難
又遲到又冇包裝

條線冇斷冇爛都算係好彩

btw其實我都係直送

2pin應該真係冇人權
9成佢趕唔切出貨又冇晒包裝

間嘢癲咗呀？
利申 有盒 4.4 MMCX

收到個時呆左一下

我sony store 訂佢話會打電話黎

要等咁耐

唔係13號有得拎咩

我特登賣晒舊player去訂zx507，而家成個月無得聽歌

不要再說了
再講落去 苦主會寫信投訴㗎喇

Westone 而家好似唔抵買 有啲一成不變
係得戴得舒服
利申：用緊UM 50 PRO

我就係戴左w50 4年幾而加戴咩都覺得好頂

CM幫到你

支持投訴
盒都冇個當人買二手野咩

係咪confirmed mmcx 先有盒？

我都想知
有無2pin苦主？
定得我一個

有錢訂有咩所謂

same here...已經咁遲先出貨

有無D入耳式耳機for 電腦 要有MIC個條線插 大概500到

耳機睇spec係咪冇撚用?
點解千幾蚊耳筒可以贏幾千蚊

Spec 無咩用 唔通response frequency 多就一定好聲咩 大部連hi res 都無既機都好聲

而且條link d內容都on9 唔通出到低1hz就好聲咩 同埋低ohm數又唔等於易推 而且兩隻個單元size差成倍比較黎都無意思

真心想問解析力勁 既女毒除左dream 仲有咩推介

ATH-LS50is
E2000
E3000
Westone UM1
Kinera seed

差唔多價位鎖定邊2/3隻好？
雖然ls50 望落靚仔啲

你有幾多budget先 廢事推d太費野比你

另外你講dream係dita嗰隻dream Xls?

SuperBaX 4.4mm TRRRS

The Linum SuperBaX Balanced 4.4mm will be released at the Portable Audio Festival 2019 in Tokyo, Japan, December 14-15. Our Japanese reseller and festival organiser e-earphone will be selling the Linum SuperBaX Balanced with T2 (IPX compatible), 2Pin and MMCX at the festival (limited quantity available).

The SuperBaX Balanced 4.4mm TRRRS will be available in our online shop from January 2020 as build to order with T2 (IPX compatible), 2Pin and MMCX connector. Those who signed up for a 4.4mm TRRRS will receive an e-mail how to get hands on one of the few in stock before Christmas.
有用UE用家有福了。
原廠就快有4.4既ipx線
linum係ue原廠線既supplier

E5000想改4.4頭
請問有冇鋪頭介紹
唔想晒咗條京線

15k左右，求推介

我就係例子 盲狙左

有無覺得自己中咗伏

無 覺得幾好聽
第一次買動圈
之前聽開qdc8, xls 音場好似仲闊
層次感都唔錯

隻野我試完覺得完全唔值依個價 將d錢放哂係包裝同個機殼到 咁多隻既過萬既動圈 我自己覺得應該係排最後既一隻

overpriced就一定啦

幫推同問

最白痴係換唔到線 我覺得今年動圈新作做得比較好應該有final a8000 同technics tz700

求報告

想問下大家 ie40pro 上ie400pro 會唔會有啲不智？

想換耳機 有用player 聽jpop + rock 加少少classical
或者大家有冇啲咩推薦？

aya轉線轉邊條好 想佢女聲再毒D柔D

想問問各位有冇便攜dac amp嘅推薦?(除左Hugo)
大約1000到3000蚊預算。

For 手機同電腦用下咁, 接大耳牛。

想幫家人買耳機
Bluetooth earphone, 可連android
不聽歌 只聽收音機
平日同發夢粗用
$200 樓下 有無推薦?

ifi xDSD

有冇巴打試左fender ae1i dac 懶仔想直屌iPhone 算

creator

又出藍仙女

Z1R點睇

巴打當初點解決定買aya
有冇試埋333/334個啲

聽講好難推，我得隻zx300

Creator vocal 或者silver 4

收到 唔該各位

333/334 無試 嗰陣試過aya公模幾啱聽 以為係即場買就有 點知原來係要整耳模 未試過就試埋整 但其實我幾鐘意佢公模

silver4同vocal差成5k幾

部a100好有趣

仲可以用藍芽過比金磚聽

其實係差6k

應該下個月入條vocal撚下就算

佢條銅線都正

你講就係？

你咪唔好信 你唔信對我無影響

好!信你....你係權威嚟㗎嘛...勁

新版um1好貴

有無師兄有wm1a 同zx500 同場比較
包膠

巴打行文咁有趣

原來係咁
我都諗住下隻整cm 但係唔知fitear邊隻好
有錢就tg335

巴打有冇邊條jer仔dac好介紹 budget $1000>
用緊iphone 6s直出但個3.5太舊開始有接觸問題
之前去

巴打有冇邊條jer仔dac好介紹 budget $1000>
用緊iphone 6s直出但個3.5太舊開始有接觸問題
之前去星際試過條orb幾鐘意但想有得usb插埋電腦
點睇audirect beam 同 dragonfly black?

利申sd2s+iphone 6s+macbook pro

啱啱fender 新出嗰條，你去試下啱啱心水

唔該曬巴打 但人在外國冇得試
如果想有得usb出埋電腦有冇咩其他選擇?

1000內以我所知就得audirect beam嗰隻

咁快玩厭咗隻111？

我一直懷疑條友香討d友係到引戰 無啦啦講咩你講就係 而且已經有巴打講過佢自己都係盲狙

兩部一齊試過 但唔會買zx500

黑磚音場同細節都比zx500好但淡味d 不過zx500分析力比上代好 同埋比zx300更接近黑磚 而且有d封面圖zx500 show到反而黑磚show唔到

我覺得zx500聲係唔差但最大問題個mon太細打字有d辛苦同埋開住wifi再聽24/96 以上既歌d電去得都算快

[科技盲]想問會唔會邊款SD Card唔Support部ZX507? 見試過有人話張SD Card讀唔到歌。

佢係咪冇開一個叫music嘅folder黎裝歌呀

Sony機用SD card一定要開個folder “music”,如果唔係會detect唔到

請問tidal app係咪最高只係出到44.1kHz?

用ak機 usb出hugo2... 只係得紅色燈

唔係首首有hi res

竟然係咁
仲洗咪點格式化張SD card先用？

唔洗，直接開個MUSIC既folder轉曬入去就會detect到

MQA應該係綠燈

隻耳機好高調下😂

咁Fw10000 好似一萬有找

尼隻真心Jeng

想問下各位ching ak70 mkii同sr15 有咩分別 剩係聽過sr15覺得幾啱心水 但係見有台仔話ak70ii好過sr15

fw10000條原裝線有冇4.4版

ak70ii vs zx300 vs sr15 母親的抉擇

冇 不過隻耳機本身好大食

要串流：sr15
唔要串流：zx300

有 但代理唔返

屌諗諗下唔對路
入咗隻111諗住搵啲女聲歌開心下
聽下聽下變咗淨係聽動漫女聲歌 直頭唔記得咗一路聽開個啲男聲

男聲air系列 或者335會好d

依家咁平都想收部zx300玩下

男女聲都要嘅話點算唔好答我買曬佢pls

其實fitear 大部分既model都係女聲向 只係air系統同335 男聲聽落正常d

男女聲唔洗買哂啦 titan一隻幫到你 但要完全發揮隻野會比z1r更難搞

各位巴打
小弟之前就用開sp1000bk既
但因為太重拎出街太唔方便就賣左
近日見 ak出左部sa700好吸引
又見到sp1000m 有套優惠set先賣 15k 有埋耳機同線咁好吸引
兩部機就咁睇規格又唔好大分別
定係依口價會有更好選擇呢

Ps 賣完機就一路用緊 ak70mkii 同 Layla cm 其實都叫退燒

可以試吓64嗰幾隻，N8我覺得好啱雜食，再加多條銀線

百記全新 ZX300 都唔駛 3K

請問有冇一千元耳機推介？尋日買咗部Sony NW-A105，行緊旺角星際想買耳機...

新果隻咩咩70 pro

罪大A105 有無人試左

即係咩牌子？

Nx7 pro 大陸野 唔記得咩牌子

嘩 正啊
明清倉

ckr100換線可以換邊款

原廠個條都幾好

64嘅話錯過了black Friday 7折
等下次吧～～～

我訂左a18 都想試多次N8
上次得iphone 推試唔真

上次75折真係好抵

第一隻cm係唔係最好登頂?有冇D平價選擇

Cm 真係寧願比多d錢 買隻自己鍾意 因為無咩機會放到2手

登唔登頂就睇你個人取向
有啲人鐘意換耳機，或者唔同耳機聽唔同類型嘅歌
咁咪冇咁啱整cm （除非有米）
以前嘅頂峰可能會變未來嘅山腰甚至山腳

最好你set 個 max budget
由平開始試
講真越近頂嘅cp 值越低
咁你試完咪諗吓你會唔會俾多d為左好聲dd

我都覺得23千入門cm 先唔抵玩
講聲通常同價位uni fit 會好啲
玩一陣就身痕想換
23千大陸cm 我又唔會幫襯

買咗張sd card搞掂晒, 仲有樣嘢想請教
想問佢跟機D google app係咪冇得delete, 反正都唔會用
對上一次用android已經係4.0 , 宜家介面果D都幾靚仔

Sorry幫你唔到，我用緊黑磚

有冇巴打更新咗小黑磚？有冇伏？

聽落冇咩分別
但係更新左之後,個USB DAC DELAY細到幾乎FEEL唔到

如果想買隻iem夾band聽 想聽得清每樣樂器同低音好小小嘅話各位巴打有冇推介budget$2000
本身用緊fender nine1

有冇ching 用緊呢2款俾吓意見
都係手機/電腦 Spotify, 雜食睇片多

冇用過
不過501 個post 話AAW 俾人告喎

如果圈鐵的話，你用電話推，應該攪唔掂，電腦的話你output除非好勁，如果唔係，就唔洗諗喇，AAW嗰隻22ohm加103db，唔係講笑架

想問下tg334使唔使訂 定係多數有現

熊仔應該長期有貨

講開又講，熊仔隻334 demo係咪壞咗
上次去聽111同334 差唔多咁
琴日去第間試334 唔同哂

你聽邊隻334 demo tg定mh 唔記得熊仔係咪兩隻都有

tg

有更新咩 點解我搵唔到

其實都成幾個月前嘅事，話唔定巴打你一早更新左

我以為出咗2.03添
但係我個usb dac依然delay好嚴重喎...

你唔講我都唔知

岩岩特登重新更新多次再試餉USB DAC
睇YOUTUBE嘅話停左條片之後仲會有一兩秒出聲
但飛住咁睇片我就唔係好覺有聲畫唔同步

有冇邊條銀線或者銅銀線多低頻？
大概2.5k之內

2.5k 搵銀線已經難 仲要搵多低頻 不過依個價位我覺得銅線個低頻會做得好d

咁有冇啲多低頻嘅銅銀線/高頻相對多啲嘅銅線

Effect audio ares ii+?

2-3k有冇耳機推介
聽band多

中咗Noir低頻嘅毒但係佢中頻好乾 想問吓係咪64嘅聲低係咁

只有noir 同fourte先會係咁

有冇人用過 kef space one？有冇評價？

想買個頭戴藍芽耳機黎用

部zx507 d電倒水咁倒 係咪我問題

我想問下
我見到有puls板 同冇puls板 價錢差千幾蚊

有咩分別

冇差幾千，1280同1880plus版線芯粗啲，好聽少少，自己試下最好你睇貴幾千果隻應該係8絞版ares ii+

我有部2手ak70mkii放阿巴打 岩唔岩

功能正常？幾錢？

買番黎全程入套阿 機身冇花
功能正常
留個tg傾阿

你開住wifi?

部機倒水係正常 之前試過咩開住wifi 聽歌 扣電扣得好多
我有諗過會唔會D 濕鳩google service 係咁自己係background 做野 因為就咁睇佢個android 都係原生改少少sound output setting

開住wifi大約半日就會收皮
熄左聽成日都仲有電剩

一樣係倒水
其實果啲google service係咪真係冇得delete 得強制停止咗就算？

我熄鬼哂
你地舊電叉爆捱到幾耐

隻earsonic爆咗殻
保養寄返法國整兩個月都未返嚟

法國罷工呀, 慢慢等

係喎完全醒唔起

琴晚一開始嚇死我
部zx507
1分鐘扣1%電

唔知係咪新機 要處理系統野食鳩我電
之後乜柒google野都關撚晒去
先正常番d

5分鐘1%電到

zx507巴哈有人用ADB熄晒啲google service

想請問下各位師兄 我想配條4.4線 被 a18t, 聽開女聲為主 , 都會聽pop ,classical , 有冇邊條好推薦? 暫時睇中plussound tri silver, 4wire 定6wire 好啲呢?

睇你銀包有幾多錢

Ue live?

Budget 最好keep到 6-8千左右

先多謝ching嘅建議

咁快有貨 我a18t 應該起碼下月中sosad

2-3k有咩耳機推薦可以試下
聽開band嘢

我意思係有錢就買6 wire,唔夠錢就買4 wire

18+ pro

好

想問下 用細黑磚
係唔係唔夠力推legend x？

同埋想問有冇師兄用緊legend x
分享下用緊乜線

legend x嗰兩個圈應該都幾難搞 你拎去插落kann cube/sp1000+amp對比下就知夠唔夠力

我就原裝線已經好滿意

咁師兄用緊咩player

kann cube

新手又想問，個使用時間係邊度睇？
想睇幾時用過200個鐘

之前試過夾條pw audio monile feat 60 唔錯
你可以去試下

𠵱條都正

我有個fd都想放 你有無興趣

想去試下先 btw 放幾多?

留tg傾 唔岩唔緊要 當交流下
互相荼毒

互相塗毒下hehe

主要聽開同人音樂 想人聲清同貼耳
3k筆直 除咗hkj03仲有冇其他推介 過幾日去試

巴打你係咪有334sr
想問你有冇換線

咁都比你知我有334sr
之前換過008 後來換返007 諗緊換唔換貴線好

我都覺007好似okay夠聽
但又有啲身痕

就係我身痕買多機 少用咗334sr 所以先換008算 無換貴線 但334sr 換線後潛力都大

有咩介紹

Creator silver4

巴打係咪熊仔打手
睇嚟買條silver4可以用曬落我啲耳機
最近仲衝咗隻listening

我自己有一條silver 4 special edition咁佢真係好聲 而且fitear線都無咩好選擇 就算dream duet都好但無fitear頭

Listening 我都有

Silver 4係好正，如果有budget我覺得係唔錯既選擇

淨係條線都貴過我套裝

佢配落圈鐵我覺得幾好，收一收低頻，音場闊好多，舒服好多

但係那有錢.jpg

你listening 用咩線
其實我諗隻listening 先係最需要換線
雖然我應該要等番三四個月先到手

咪扮啦 你早排先訂咗隻N8

捱緊穀種

alo gold16, double duet同oslo都有用
諗緊會唔會買多條silver 4 定 emotion

Silver 4成13000蚊
耳機線過6000我都唔捨得買

近排收左隻絕版64 audio U6 ADEL，各位師兄有無靚線推介？ Source:M11

budget?

3000內

呢排試咗final B series, 真係史上戴得最舒服，又好推過e5000，聲都算係對得住個價，想入對做日常用

而家仲有冇鋪頭做改cm?
其實值唔值得搏? 係咪改完啲聲有機會會差左?

想入對A series 但無錢

A8000應該唔會試啦,z1r快樂使用中,一陣試咗覺得正啲就仆街

Z1r 係日本好似仲多好評過z1r 但好化好難推

？？我睇唔明

Sor 打錯 a8000 比z1r好似多好評

我可能諗fw10000 tz700或者a8000 其中一隻

邊有咁多錢，等對z1r有問題先再諗買邊隻，z1r唯一不滿係有啲重同唔舒服

Fender ten 3有無乜dap推介
2000-3000筆直
本身想屌部二手zx300 依家仲可以聽埋spotify

Z1R要俾夠推力先發揮到佢既威力
1萬幾呢個range C/P值最高既耳機之一
無論係聲/造功方面

黑磚勉勉強強

但金磚夾個味係ok 但推唔哂

咁我換dap好定買個擴

睇你想要咩 但手提機都推唔哂嫁啦

咁算數，繼續用住先

Sp1000+amp/Kahn cube開high gain推無問題

咪玩啦 聲唔夾又推唔盡 加上佢個所謂大力 基本上係無咩數字遊戲黎 用ak 我情願用qa390 或者買部台機電磁爐好過

聲夾唔夾呢樣野就好主觀既
同埋台機/電磁爐呢啲用黎推耳牛既

推爆咗z1r隻圈未

咁易推得爆既咩

台機同電磁爐點解唔推得入耳 依家d入耳愈黎愈難 推 手提機都未必推唔起 唔隊台機 你點推

Dac 一千左右， fiio btr5 / fender ae 1i 好d?

kann cube的確唔太夾z1r 有啲清過頭之餘音場窄啲
但sp1000+amp係幾夾

有冇人用 b and w px?

姐係水貨有？

未賣街

想問佢係咪好難推
今日試咗除咗人聲清之外其他嘢覺得都唔值個價...

要有一定推力同控制力

用moov 用電有d快

有冇黃店推介 想換條平平地嘅線

黑磚夠唔夠推

自己去試 但黑磚推大部分單圈都唔夠力

星際二樓 R-Studio

Thx 巴打

有有店做緊聖誕大特價了
想換綠

邊間

屌打錯字
應該係有冇

冇

知唔知邊度仲有sp1000買？實價係？
另外sp2000實價又係幾多thx

想問下有冇ue live用家推薦下有咩線可以換，想收少少低音，個人prefer 4絞線，筆直4k以下。定係原廠線改4.4就解決到

想問下有冇人用緊ie 40 pro?
想問下如果換耳棉有冇邊款係work?因為見原廠個種都幾特別
驚出面買唔翻

用緊Comply T400 補返個低頻
但係真係好易爛

小弟用緊部A35 開始聽到悶，想換機玩下。 價位大概3000-5000左右，唔需要玩Android 。最緊要係分析力好+4.4頭，其次係續航力好少少，最後想要size細少少。 爬過下文，而家考慮緊 dx160, r5 同 m11。定係比多少少 直上zx507?

唔用android又想上zx507咁點解唔諗下zx300

塞得入？我見佢原廠嘅棉中間仲有棉

507個價買到2手黑磚

但係507有優勢係串流同HI RES藍牙

平平地入手fender jer仔，竟然推到大耳

唔該哂
咁sp1000係咪已經絕種左

之前代理出機+amp就係想清貨

有考慮過zx300 但諗緊出新機買舊款會唔會好on9 同埋聲方面 zx300會唔會好過過三部？

有考慮過zx300 但諗緊出新機買舊款會唔會好on9 同埋聲方面 zx300會唔會好過嗰三部？

想問下巴打平時會點清潔mmcx頭？
用酒精定美國caig deoxit紅色果枝?
另外sony ex1000出面係咪已經唔會有得買？

利申用緊zx300 綠仙 pw撒旦線

聲嚟講呢幾部風格都幾唔同，都係睇你口味，細節方面zx300相對其他兩部係冇咁出嘅。但係睇埋你其他要求，續航、size、重量就一定係zx300贏9條街

感謝 收部二手黎玩下先

依家zx300新機減到3k唔洗，買新機好似好過二手

ZX300 全新都好平

主觀音質排列 : DX160 > ZX507 = ZX300 > R5 > M11
ZX507 只係人聲清過 ZX300 少少, 其實分別唔大, 但聽講用電倒水.
R5 內置 hiby app 播歌質素好差, m11 果種所謂原汁原味既調音 ( 高音散, 低頻無力) 都係算把喇

頭先試過部R5 R6pro 同m11
R5 機細好渣手 但操作好垃圾 簡緊歌聽嘅時候已經想放低 硬係覺得卡下卡下 好易禁錯位 主觀聽感一定好過部a35 低音好勁 但本人唔太好低音

R6pro size還可以 但好重 操作touch好過 R5 好多 但音色取向 好似感覺同R5差不多 低音好出位 可能本人木耳

M11 比想像中輕 角位好唔舒服 可能帶套會好d 操作流暢 聲底三部黎講感覺排第一 比起前兩部清好多 但唔知點解有幾首band仔 metal歌 會聽到有拆聲 同埋電倒水咁倒 聽咗5-6分鐘已經無咗3%電

又真係幾抵wo

507同M11PRO 比呢？
我放左黑磚， 入部串流機

Mw07plus vs XM3邊隻好？
M用QCC5124連接好好多？
XM3就贏ANC?

Wrong reply.
Sorry

無試過 m11 pro，如果好似 m11 咁就唔駛客氣，個人覺得 fiio d 調音怪怪，高低頻都好似被削左d咁，就算清水聲如 R6 pro 都唔會有咁既感覺。

咁都係SONY 穩陣d

咁岩我都諗緊換PLAYER
本身用緊AK70MK2
家下都係諗住換507

屌，n3ap同dx160唔夾頭，最後都係要買條線

ZX300質素如何?
啱聽啲乜?

山靈部m6 大家又點睇？我自己講覺得幾好
我未玩過player 依架想入返部試吓 有冇好介紹？

新入坑畀個fd導咗我買sony zx507+m7
不過佢9號截我8號晚先訂
到宜家都未有貨

你有冇試埋部dx160？

巴打邊到訂？我都等緊對m7, 係咁delay

無呀 但試過r6 pro 中意m6多啲
利申 重點係個價到

MK
M7佢同我講到明一月中先會有

我都係同你一樣，先睇價錢後試機

我係dma訂，佢話聖誕前 走數味濃

用緊ier m7 盲衝咗zx507

我係mk專門店訂
佢話13-15號有507攞
我諗佢唔夠貨派

依個一定要 一陣聽完中哂毒先知價就仆街
我隻耳機就係咁

你嗰隻係咩？

Ambient Acoustics AM5

原本係am7 好彩個時無貨要等成個月先無買到

我都係留意緊4000內嘅dap，暫時得shanling m6 、dx160，但我未得閒去試

請問5000以下有咩耳機介紹
聽開JPOP ACG.

好似無巴打提cowon咁嘅 喺美森衝左P2

聲好聽 eq多野玩 但力水差dd

有冇巴打有買shanling m6？

認真一問 如果拎隻 just ear 插落台擴到 會唔會推壞 好鬼驚又心思思想插

fender thirteen 6 同 ten 5

有冇巴打試過or 聽感分享？

大家有冇諗住一齊買ZX300 ?

百老匯做緊$2890
HSBC買滿$6000 有6+2%(google pay) 回
如果一齊夾，比返8%大家
就可以 $2890 - $231 (8%) = $2659

三個人就夾到(好似係)

好過淘寶買ZX300A 16GB $1980 RMB

你試下咪知 不過要low gain

我隊過落索六萬開low gain都無事

想問下邊度有lightning to wm port?

索六萬推力低到

我個部 low 都好似有2-3W
high 有成6W
見just ear 好似最多可承受得100mW 好驚下
我呢家部機剩係夠膽拎黎插 fourte 同HD800s

Ue 唔係冇線換？

有啊，其實有幾間大廠都有出，只不過要訂。同埋試線要用adaptor，可能會影響到個聲

小弟想買藍芽耳機俾自己做聖誕禮物，請問有冇邊隻cp值較高既推介？？我手機係用android, budget $1000樓下有咩好選擇，唔該哂

大家點睇 nx7 pro 見d人近排力推 ?

Nx7 之前見fb D人係咁講
買番黎用左一段時間 仲突登拎條1960s黎夾
又feel唔到佢 可以屌打萬元耳機
不過幾百蚊 係抵既

有冇$1000樓下抵玩既介紹吓

D人推Nx 7 pro $899 7單元 可以試吓ge 我都有d想入

有冇咩牌子推介
之前特價心動
見到冇線換不了

如果想夾 SONY ZX300 朋友
加Telegram啦:

之前講錯咗，原來其中2% 係$6000 max
如果買三部是:
2890 - 173.4 - 40 = $2676.6

PS 這是最後一個Post講，因為我自己都覺得阻礙別人討論，先說對不起

去到百記得番一部存貨就攪笑

想請教下momax, verbatim呢兩個牌子係咪好差？我見佢出開尿袋USB線

我知嘅有pw audio，plussound，漢聲，labkable，仲有R’Studio。但我自己都未試

Noble django cm 搭咩dap好？
(兩個月後會多對fender ten5 cm )

想揾部座枱DAC/AMP比隻Shure 1540用
主要插USB駁電腦用

目前試過6000樓下嘅有
ZEN DAC
UD301
A4BL
U05
HD DAC 1
不過覺得301啲聲好似啱我多啲
但又想試下再高啲價位嘅機

想問下如果6000-10000有邊部值得試下
麻煩各位巴打

買fender咁睇唔開？

adi2 dac

Pw 啲線我大多數都好中意

Thx
自己都有望緊
503/505
ADI
A8MK2

不過503好似絕晒種咁周圍都冇Demo可以試
一跳就跳到505

另外兩部冇禁熱門 上網睇亦都冇乜評價
DA150
SD300

M11pro 同 m6要邊部好？
好難揀

兩部都唔要

有咩好推介

淘寶買UD505，計返HKD$6K倒

個價的確係幾吸引
不過支那寶應該都係不了

我揀左m6

好唔好用吖？多唔多bug?

我個人覺得好用,bug暫時唔覺有

當時試 又係lag

我用左十幾日,又吾覺有lag,可能我冇咩裝app落去,只是聽反自己D歌,順過我之前部七彩虹u8

大陸dap既ui 做得好 我覺得得lotoo比較好
部m6 之前我去試 聽聽下彈app

咁你有冇裝串流平台用？

咁你覺得m11 pro同m6既優缺點係邊？

香港音響品牌

有冇2000樓下既入耳抗噪耳機推介

MSR7 條原裝線壞咗
有冇咩線推介

同問
有冇3.5 to 4.4 推介
定係一定要訂造先有非平衡去平衡

你想要咩非平衡去平衡？ 正常非平衡轉唔到去平衡

i mean player 平衡輸出 耳機得3.5插位

咁樣做唔會變平衡架喎

隨時燒機

有冇人試過fender條lighting轉3.5點

ching有冇試過pw audio嘅Xerxes，我諗緊佢同plussound嘅gph，唔知有咩分別

因為sony個3.5好廢
想插個4.4用吓

你用緊咩耳機
直接換過條線or搵小店幫你將條3.5改做4.4（直提係條線起碼4芯）

MSR7SE

用緊
幾實淨😇
音質小提升
無想像中咁誇張

利申 唔係用無損聽

呢對耳筒入面個設計都係單端 要改就成個耳筒拎去大改先得

值唔值個價

Sony XBA-N3 同fender nine 1點揀？比較鍾意聽流行曲＋只用手機聽

N8 day 24

唔值
500-600會合理d

Legend x

Justear day 4

我都好似係day 24

Justear day 94

唉我真係聖誕等撚到佛誕

N3啦
我有上一代xba-a2
而家變左sony fan boy
用緊mdr-z7m2

a8000

A8000 唔係監聽wor 但我都想買 聽住make1解毒先

M7 day 12 好似話delay 到一月中，聖誕禮物變新年禮物

唔知點解我覺得make 1好聽過綠仙女

我都有同感 仲要佢賣得又唔貴 而且動鐵單元又係final自己開發 開放式動鐵 空氣感同能量感比普通單元好

N3邊度買會平d？

Je listening..metal??

我都有綠仙女 同make 1
make 1 仲要減價入

想問下 m11pro不銹鋼好定n6ii好

想知Sony wh1000xm3家陣咩價位？想入隻玩玩

每日叫春中

1690ti

二千頭就有

make1仲有無得買

仲有 而家1980 就買到

邊到有

想知

Ect 網店或者直接上佢到

ect online store

冇晒貨

個人覺得n6ii好啲

尋日睇仲有

可能我地開始講起之後就賣曬

有對Audiofly AF1120 連bluetooth cable 唔用想放
保養到2020Oct30. 有意請tg我。謝謝

想問下Dx220 / fiio m11 pro 邊部好D 聽開女聲
定係直上黑磚/sp1000m好

師兄有冇啲空間感強 2000樓下推薦

有無重bass 動態強既耳機介紹
筆直一萬左右 or under 一萬
感謝

個耳機最近開始左邊細聲右邊正常
係咪無辦法去整
1K budget嘅話有咩選擇

用緊水月雨kpe

恭喜ching慳返幾皮嘢
呢個坑跳落去就出唔返黎

呢對真心係唔錯

之前黑五訂左隻UE 18+pro 啱啱到手嗰陣真係難聽到想講粗口 又粗又濛 勁平面 於是日煲夜煲 高頻通透了 低頻結實了 音場開了 立體感有了 但中低頻硬係特別出 女聲變男聲咁濟

諗緊係咪線問題 因為我揀左條米六長嘅線 條線本身又幼 長度應該會幾大影響？
依家求其搵左條八絞2.5線 即刻好聽返哂唔知關線事定2.5mm事呢

始終平衡推力較大，可能原本你3.5推唔郁，所以爭好遠，同未開聲又會爭啲

N8 day 27

我隻UE Live 11月尾拎返去refit，到依家都仲未有消息 聲底滿意但係feel黑磚個3.5唔太夠力推，我都諗緊換唔換平衡線好

我部kann cube嚟 3.5都唔會太弱掛
我試嗰陣都係3.5 啲聲都好正常

Empire ears 31 days

可能refit要排期拆單元 再排期整殼裝單元 要兩倍時間
我由掃耳到拎貨兩個禮拜 好撚快

平衡應該夠力啲 落舖試下啦

屌，早響
不過平衡比3.5 background會靜啲，音場闊啲同分離度較高，係3.5同平衡先天既分別。

咁應該真係線問題了依家分別大到真係兩隻唔同嘅耳機咁

各位揀一米六長線真係要諗清楚

想問原生有4.4既平衡耳機有咩選擇？定話會有比較平價既4.4線可以選擇？

佢正常都係3.5調音，可能你未煲開先分別大，如果去到哩個grade既CM,值得投資條好啲既線既

Z1R連一條4.4，而線方面，市面由幾百至萬幾二萬都有。

煲開左啦 未煲開仲難聽

IPX頭搵線有難度 要慢慢搵

呢個耳機太貴啦🙈，sony m12nb1搭senn ie40 pro點睇？

ie40 用自家頭㗎, 好似未見有其他線廠出

我都諗緊係咪剪頭換4.4煲會好啲，起碼大概掌握到平衡

係咩聲底先，之後盲狙一條線 聽咗3日粒圈未煲開，

底頻有d散但整體平衡度都唔錯。暫時睇啱

plussound gph / pw audio xerxes，希望唔會買錯

線嘅長度粗度都對聲有影響 因為愈幼愈長電阻愈大

分別有幾大同好唔好聽就係另一回事（好似係

最衰冇條米二嘅3.5原裝線比我對比下

唔撚見左對fitear 334

Rk01有曬2.5 3.5周4.4 都係兩千

當升級囉 雖然334係正 但fitear都有其他好機

點唔見

有無人黑五訂既64 cm已經到左？就1個月了☺️☺️

ZX507個皮套賣$590
日本amazon/ taobao 都冇咁貴

另外想問下ZX507用家用咩差電
自己用佢跟機果條線加iPad個火牛差得好差

N8 day28

ching邊間買？🤔

熊仔頭

oh same
慢慢等 今次多單 我希望過年前有啦

我每日都同自己講我無買，所以眨吓眼就一個月了

新手想入坑
Sony A105 呢個價位其實抵唔抵？
我見支援唔少app又有wifi藍牙 好似幾方便
但係冇咩開箱評測
係咪入左坑嘅基本上唔會買？

n3bp
ier m7

ie800s

我買咗 但係因為40周年先買 除咗買返黎個人聽過下 平時做裝置藝術

個價唔上唔落

Budget 2000 主要聽粵語流行曲 人聲
有咩推介

連埋個盒唔見 係我戇狗狗

仲未升條線架屌 棄坑好似快啲

新手留名

用緊Campfire Polaris

貪方便 用iphone聽歌

想問換條 3.5mm 轉插分別大唔大？

原本我諗住賣左佢棄坑 點知賣唔出
最後仲換左條007 同黑磚
而家可能係次機會

新手
想問下Fender Nine 1 SE掂唔掂?

背熟代理地址先

你試吓先，如果啱你心水咪買，我見有耳機店連埋新出條ae1i都係做緊22XX。（非打手）

差不多價位嘅圈有ie80s（偏重bass），ie40pro（少少mon）、Rai Solo... 試多少少唔同風格嘅耳機再揀啱自己聲底先最緊要

點樣唔見

一係sony原廠套 唔係就得支那寶清水膠套
之前去日本行過e earphone同bic cam都冇套賣

係咪個ipad火牛太高W數部機受唔到
我自己用返普通5v1a牛差就算

我見SP1000二手價仲平過SP1000M RG
咁到底買SP1000好定1000M RG好

唔好買ak

又係ak hater

我從來無憎任何品牌 只要佢做到好聲或者啱聲 價錢又合理 我理q佢邊個品牌都會買

另外過萬買2手 倒不如試埋paw 6000 或者 Cowon PL 除非好鍾意ak聲

而家既話買SP2000啦

邊到590 我係e earphone買 6000 幾yen

想問下tta檔用乜轉檔 部zx300播唔到

Sp1000 二手價幾多

乜SP2000又出新色咩

上Sony個官網睇渣
上一上e earphone musashino LABEL果個仲靚
但仲貴過買iPhone果個 都係裸跑算

Sp2000最大缺點係電量真係好唔夠 除時一程飛機都未必得

近幾代旗艦都4隻色 我諗之後會再補多部

N8

請問brise audio 線夾fitear aya邊條會推介？我比較鐘意人聲出啲同有啲bass, 而家仲用緊原裝嗰條007 夾黑磚4.4

唔該哂

Ath-Ck2000ti

想問下有無dream duet或者其他crystal cable用家覺得條線摸落手有種黐立立嘅感覺？只係用咗兩個月，無用過啲咩抹過

同Y位上啲較頸位個熱縮通已經啜死咗上下都郁唔到...

foobar2000裝tta plugin 轉

你咁快又壞 你點玩嫁

我一買個時熱縮通已經好難郁

要拎返比買個到幫你寄去整 熊仔的話會快d 不過fitear佢放假放到1月頭先返工
買多隻334咪即時有得聽囉

我一個月前已經要用力先郁到，而家直頭郁唔到，問緊let go點做好

另外線身你有無好啜手嘅感覺？我唔識講算唔算係黐手，但就一定唔係完全滑手嘅感覺 我摸alo 啲線係無呢種感覺

陰公

其實rai penta 掂唔掂
試過好似有小小名過其實

有 好諗係佢隻膠既問題 同埋佢d色真係麻麻 好心佢用返以前舊線隻透明膠 或者siltech隻料好過

佢聲稱話係medical grade plastic...所以可能係咁，好似膠手套

希望手感唔好但耐用啦

好似尼龍面個隻皮既線多數比佢更耐用 姐係pw1960 同creator個隻

其實一開始係咁
我啱啱到手一聽嗰陣播metal 都比佢轟到嚇親
依家有D嫌佢清過頭

仲諗住入條double duet,但係黐立立又唔想要
Silver 4又無錢買
Ching有冇銀或鍍銀推介

Let’s go叫full packing比佢地睇睇，今日無帶packing無得搞

等係試咗我先搞

真心 直上silver 4 唔會後悔

a12t day 32

我都想，不過太貴，一係用住條N8原裝直到儲夠錢先換

又唔可以話黐嘅，因為真係黐理應又黐塵又剩，係想求真係咪人人係咁啫，個feel真係似膠手套嗰種啜住，不過輕度啲

不過個熱縮通啜鬼死咗係堅sad

但聲真係好

我特價入，同silver差好多錢，五位數入唔落

Silver 4試過，係好正，由其音場同低頻，不過太貴

係咩牌子

Creator

creator 熊仔獨家
佢低頻真係正 明明EST TI 夾佢個低頻會有力量感 但高又去得盡而唔尖

就係高低頻都正先屈機

有無朋友試左NX 7pro?覺得點？

啱啱手痕買咗Final Audio B3
好滿意
隻CA Orion即刻打入冷宮

其實唔差呢個價位黎講
優點:低頻有少少彈性 分析力唔錯
缺點:音場麻麻 人聲偏後

想知NX 7pro應該用邊隻spinfit

Spinfit未用過唔清楚 我自己就用aet07

咁買nine 1SE算

Zero4 有冇人試過

有興趣

想問有無人用fitear air 2,4.4的話夾咩線好🤔

講budget好d 唔係我實話silver 4

送比女一流 自己聽不了

有冇人要 noble falcon 耳機？amazon買左剛到，但之後見另一對耳機有優惠買左。
noble falcon我amazon買156 USD, 想1150放返出去
全新未拆包裝
tg:

想要中性平均silver 4真係冇得輸

除咗silver 8

Silver 8太重

$6000，聽開JPOP

比多少少買vocal

新手入坑，想問吓關於dap既野
一向用手機聽歌，主要用moov同有係mora買咗啲歌
半年前買咗條fw02插手機，最近買咗fw1500,發覺插手機好大底噪
想問吓係咪要上dap,有冇啲平啲既dap推介?

我想問，我買左隻Soul ST-XX玩下，但佢每次只connect到一邊耳，另一邊係work，但一connect到，本來嗰邊又冇左connection。大家有冇解決方法？ thx

呢度應該冇乜巴打幫到你,因為呢度係玩有線耳機,你應該要去隔離藍牙post先會有人解答到你

Budget 係幾多先？

新入手

5000以下

Silver 4我試都覺似咩住條鎖鏈咁

普通版ok 但特別版真係粗同重d

請問有冇邊隻player有4.4而性價比係高？
之前想入黑磚但係好貴

5000內應該都係得國磚揀
Hiby r5 r6,r6 pro
Ibasso dx160
Fiio m11 /pro版要over少少
Shanling m6

1萬蚊就咁睇spec FiiO m15硬件上係最高性價

我覺得揀自己鐘意既調音比性能重要，我覺得FiiO出到走火入魔，太快喇，部機幾勁都假，調音唔啱口味世係假

玩過黑磚加xelento，有冇邊隻隔音勁啲又同xelento差唔多

我見sr15都係4千幾，值唔值?
想問吓國磚係咪qc差啲?
另外我見網上啲人用cayin n6ii t01推fw1500,但又話cayin qc好差，有冇巴打用過n6ii,分期入值唔值?

Sr15你話4千幾買到部ak，係我角度嚟講係抵買嘅，但都要試下啱唔啱自己先，仲要聽下同隻耳機夾唔夾
國磚而家啲質素雖然唔差，但買之前，最好上網揾下資料先好買，好似dx160咁，藍牙係有問題嘅
N6ii佢最大嘅問題應該係好重，其次我就唔係太清楚

thx,巴打去開邊間試?
另外手機啲歌同其他野例如相果啲都擺哂落sd card，可否直接插果張卡去試，部dap會唔會load唔到?

SR15 +moov 用家 here
如果你無話特別要追高低憑 平平均均聽下人聲 咁都應該啱你

所以咪話硬件上性價比好 但聲音從來唔係性價比既野

FiiO d機點解做到咁平同咁快出到新機係 佢多數就咁將d野放埋一齊 但無咩搵時間做調音 結果咪粒dac同amp原生咩聲佢部機咪差唔多聲

去試機可以上英X，啲款比較齊，可以一次過試晒，sd card方面，我唔係好識，你最好準備另一張卡，得啲歌係度，比較穩陣啲

試dap最好準備條4.4或者2.5去試

呢部，我想試，但2.5對我嚟講，係一個障礙，覺得條2.5好似好易斷咁

線問佢借咪得 唔借無啦啦買條線 又唔知到時買2.5定4.4

部黑磚就咁拮512 gb同1tb會bootloop

要用佢套software入歌先冇事

因為2.5 真係好易斷

咁2.5頭斷咗，可以點做吖？(問定先)